msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wxDownload Fast\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: archdvx@dxsolutions.org\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-23 23:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-03 16:19-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean <like.a.dust@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.0-rc1\n"

#: ../src/wxDFast.cpp:50
msgid ""
"Usage: wxdfast [-h] [-v] [-i] [-l <str>] [-d <str>] [-c <str>] [-r <str>] "
"[URLs of the file to be downloaded...]\n"
"  -h, --help                   Print (this) help screen and exit\n"
"  -v, --version                Print version information and exit\n"
"  -i, --hide                   Start with the the main frame hide\n"
"  -d, --destination=<str>      Destination directory\n"
"  -c, --comments=<str>         Add comments to download\n"
"  -r, --reference=<str>        Set a reference URL"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:137
#, fuzzy
msgid "wxDownload Fast already running"
msgstr "wxDownload Fast 사이트"

#: ../src/wxDFast.cpp:197
msgid "Hide the main window"
msgstr "메인 창 숨기기"

#: ../src/wxDFast.cpp:199
msgid "Show the main window"
msgstr "메인 창 표시하기"

#: ../src/wxDFast.cpp:201
msgid "New download"
msgstr "새 다운로드"

#: ../src/wxDFast.cpp:203 ../src/wxDFast.cpp:2583 ../src/wxDFast.cpp:3057
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: ../src/wxDFast.cpp:203 ../src/wxDFast.cpp:204 ../src/wxDFast.cpp:205
msgid "Just for this session. To change definitely go to \"Preferences\""
msgstr "이 세션에만. \"옵션\" 에서 전체 옵션을 변경할 수 있습니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:204 ../src/wxDFast.cpp:2579
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: ../src/wxDFast.cpp:205 ../src/wxDFast.cpp:2575
msgid "Per Download"
msgstr "다운로드당"

#: ../src/wxDFast.cpp:212 ../src/wxDFast.cpp:2575 ../src/wxDFast.cpp:2579
#: ../src/wxDFast.cpp:2583
msgid "Band control"
msgstr "대역폭 조절"

#: ../src/wxDFast.cpp:214 ../src/wxDFast.cpp:387
msgid "Quit"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:361 ../src/wxDFast.cpp:449
msgid "About"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:362 ../src/wxDFast.cpp:438
msgid "Preferences"
msgstr "옵션"

#: ../src/wxDFast.cpp:364 ../src/wxDFast.cpp:1909
msgid "New Download"
msgstr "새 다운로드"

#: ../src/wxDFast.cpp:367 ../src/wxDFast.cpp:1913 ../src/wxDFast.cpp:1991
msgid "Remove Download"
msgstr "다운로드 제거"

#: ../src/wxDFast.cpp:371 ../src/wxDFast.cpp:1920
msgid "Schedule Download"
msgstr "다운로드 계획"

#: ../src/wxDFast.cpp:374 ../src/wxDFast.cpp:1928 ../src/BatchDialog.cpp:54
#: ../src/NewDialog.cpp:73
msgid "Start Download"
msgstr "다운로드 시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:377 ../src/wxDFast.cpp:1934
msgid "Stop Download"
msgstr "다운로드 중지"

#: ../src/wxDFast.cpp:380 ../src/wxDFast.cpp:473
msgid "Start all downloads"
msgstr "모든 다운로드 시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:383 ../src/wxDFast.cpp:474
msgid "Stop all downloads"
msgstr "모든 다운로드 중지"

#: ../src/wxDFast.cpp:388
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: ../src/wxDFast.cpp:390
msgid "Paste URL"
msgstr "URL 붙여넣기"

#: ../src/wxDFast.cpp:393 ../src/wxDFast.cpp:1943 ../src/wxDFast.cpp:1995
msgid "Copy URL"
msgstr "URL 복사"

#: ../src/wxDFast.cpp:396 ../src/wxDFast.cpp:1946 ../src/wxDFast.cpp:1998
msgid "Copy Download Data"
msgstr "다운로드 데이터 복사"

#: ../src/wxDFast.cpp:400
#, fuzzy
msgid "Remove All"
msgstr "제거하기"

#: ../src/wxDFast.cpp:403
msgid "Find Download"
msgstr "다운로드 찾기"

#: ../src/wxDFast.cpp:406 ../src/NewDialog.cpp:56
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: ../src/wxDFast.cpp:408
msgid "Show/Hide Graph"
msgstr "그래프 표시/숨기기"

#: ../src/wxDFast.cpp:411
msgid "Show/Hide Details"
msgstr "자세한 정보 표시/숨기기"

#: ../src/wxDFast.cpp:414
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: ../src/wxDFast.cpp:416 ../src/wxDFast.cpp:1342 ../src/wxDFast.cpp:1939
msgid "Download Properties"
msgstr "다운로드 등록 정보"

#: ../src/wxDFast.cpp:419 ../src/wxDFast.cpp:2002
msgid "Move File"
msgstr "파일 이동"

#: ../src/wxDFast.cpp:422 ../src/wxDFast.cpp:2004
msgid "Check Integrity"
msgstr "데이터 완전성 확인"

#: ../src/wxDFast.cpp:424 ../src/wxDFast.cpp:2005
msgid "Open Destination Directory"
msgstr "대상 디렉토리 열기"

#: ../src/wxDFast.cpp:426 ../src/wxDFast.cpp:2006
msgid "Download File Again"
msgstr "파일 다운로드 재시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:429
msgid "Export Configuration"
msgstr "설정 내보내기"

#: ../src/wxDFast.cpp:431
msgid "Import Configuration"
msgstr "설정 가져오기"

#: ../src/wxDFast.cpp:434
msgid "Shutdown when finished"
msgstr "종료 후 컴퓨터 끄기"

#: ../src/wxDFast.cpp:434 ../src/wxDFast.cpp:435
msgid "This option is only valid in this session of the program"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:435
msgid "Disconnect when finished"
msgstr "종료 후 인터넷 연결 끊기"

#: ../src/wxDFast.cpp:440
msgid "&Tools"
msgstr "도구(&T)"

#: ../src/wxDFast.cpp:442
msgid "wxDownload Fast Site"
msgstr "wxDownload Fast 사이트"

#: ../src/wxDFast.cpp:445
msgid "Report Bugs..."
msgstr "버그 보고..."

#: ../src/wxDFast.cpp:446
msgid "Donate..."
msgstr "후원..."

#: ../src/wxDFast.cpp:451
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: ../src/wxDFast.cpp:467
msgid "New"
msgstr "새 파일"

#: ../src/wxDFast.cpp:467 ../src/NewDialog.cpp:27
msgid "Add new download"
msgstr "새로운 다운로드 추가"

#: ../src/wxDFast.cpp:468 ../src/OptionsDialog.cpp:378
msgid "Remove"
msgstr "제거하기"

#: ../src/wxDFast.cpp:468
msgid "Remove the selected download"
msgstr "선택한 다운로드 제거"

#: ../src/wxDFast.cpp:470 ../src/BatchDialog.cpp:60 ../src/NewDialog.cpp:79
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#: ../src/wxDFast.cpp:470
msgid "Mark the selected download as scheduled"
msgstr "선택한 다운로드를 일정에 추가합니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:471
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:471
msgid "Start the selected download"
msgstr "선택한 다운로드 시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:472
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: ../src/wxDFast.cpp:472
msgid "Stop the selected download"
msgstr "선택한 다운로드 중지"

#: ../src/wxDFast.cpp:473
msgid "Start All"
msgstr "모두 시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:474
msgid "Stop All"
msgstr "모두 중지"

#: ../src/wxDFast.cpp:476
msgid "Up"
msgstr "위"

#: ../src/wxDFast.cpp:476
msgid "Push download higher up the queue"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:477
msgid "Down"
msgstr "아래"

#: ../src/wxDFast.cpp:477
msgid "Push download lower down the queue"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:479
msgid "Properties"
msgstr "등록 정보"

#: ../src/wxDFast.cpp:479
msgid "Show the properties of the selected download"
msgstr "선택한 다운로드의 등록 정보 표시"

#: ../src/wxDFast.cpp:505 ../src/OptionsDialog.cpp:319
msgid "Progress"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:507
msgid "Detail"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:512
msgid "Downloads in Progress"
msgstr "다운로드 진행 상황"

#: ../src/wxDFast.cpp:528
msgid "Finished Downloads"
msgstr "완료된 다운로드"

#: ../src/wxDFast.cpp:593
#, c-format
msgid "Could not listen at the specified socket %s!"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:595
#, c-format
msgid "Could not listen at the specified port %d!"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:665
msgid "   [ Yes ]"
msgstr "   [ 예 ]"

#: ../src/wxDFast.cpp:666
msgid "   [ No  ]"
msgstr "   [ 아니요  ]"

#: ../src/wxDFast.cpp:748 ../src/wxDFast.cpp:1684 ../src/wxDFast.cpp:1707
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../src/wxDFast.cpp:749 ../src/wxDFast.cpp:1685 ../src/wxDFast.cpp:1708
#: ../src/wxDFast.cpp:3054
msgid "File type"
msgstr "파일 형식"

#: ../src/wxDFast.cpp:750 ../src/wxDFast.cpp:1686 ../src/wxDFast.cpp:1709
#: ../src/wxDFast.cpp:3055 ../src/wxDFast.cpp:3334 ../src/wxDFast.cpp:3375
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../src/wxDFast.cpp:751 ../src/wxDFast.cpp:1687 ../src/wxDFast.cpp:1710
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ../src/wxDFast.cpp:752 ../src/wxDFast.cpp:1688 ../src/wxDFast.cpp:1711
#: ../src/wxDFast.cpp:3053
msgid "Destination"
msgstr "대상"

#: ../src/wxDFast.cpp:753
msgid "Started"
msgstr "시작됨"

#: ../src/wxDFast.cpp:754 ../src/wxDFast.cpp:3376
msgid "Finished"
msgstr "마침"

#: ../src/wxDFast.cpp:755 ../src/wxDFast.cpp:1712
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#: ../src/wxDFast.cpp:756
msgid "SHA1"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:757
msgid "SHA256"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:758 ../src/wxDFast.cpp:1689 ../src/wxDFast.cpp:1713
#: ../src/BatchDialog.cpp:87 ../src/NewDialog.cpp:106
msgid "Reference URL"
msgstr "참조 URL"

#: ../src/wxDFast.cpp:759 ../src/wxDFast.cpp:1690 ../src/wxDFast.cpp:1714
#: ../src/BatchDialog.cpp:72 ../src/NewDialog.cpp:91
msgid "Comments"
msgstr "설명"

#: ../src/wxDFast.cpp:760 ../src/wxDFast.cpp:1691 ../src/wxDFast.cpp:1715
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: ../src/wxDFast.cpp:808
msgid "Total Speed:"
msgstr "전체 속도:"

#: ../src/wxDFast.cpp:812
msgid "Total Complete:"
msgstr "전체 전송:"

#: ../src/wxDFast.cpp:816
msgid "Downloads in progress:"
msgstr "다운로드 진행 상황:"

#: ../src/wxDFast.cpp:906 ../src/wxDFast.cpp:970
msgid "Do you want to close the program?"
msgstr "정말 프로그램을 종료하시겠습니까?"

#: ../src/wxDFast.cpp:906 ../src/wxDFast.cpp:970
msgid "Close..."
msgstr "닫기..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1071
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of\n"
"the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation;\n"
"either version 2 of the License, or (at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY;\n"
"without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A "
"PARTICULAR PURPOSE.\n"
"See the GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program;\n"
"if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 Franklin Street,\n"
"Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301, USA"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:1127 ../src/wxDFast.cpp:1450 ../src/wxDFast.cpp:1768
msgid "Do you also want to remove downloaded file(s) from the disk?"
msgstr "디스크에서 다운로드받은 파일을 제거하시겠습니까?"

#: ../src/wxDFast.cpp:1127 ../src/wxDFast.cpp:1450 ../src/wxDFast.cpp:1768
msgid "Remove..."
msgstr "제거하기..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1487
msgid "Find file..."
msgstr "파일 찾기..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1519 ../src/wxDFast.cpp:1728 ../src/BatchDialog.cpp:317
#: ../src/NewDialog.cpp:386
msgid "Select the directory:"
msgstr "디렉토리 선택:"

#: ../src/wxDFast.cpp:1531
msgid "Moving..."
msgstr "이동 중..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1531
msgid "Moving file..."
msgstr "파일 이동 중..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1540
msgid "Error moving file."
msgstr "파일 이동 중 오류"

#: ../src/wxDFast.cpp:1540 ../src/wxDFast.cpp:1564 ../src/wxDFast.cpp:1608
#: ../src/wxDFast.cpp:1613 ../src/wxDFast.cpp:1623 ../src/wxDFast.cpp:1653
#: ../src/wxDFast.cpp:1670 ../src/wxDFast.cpp:1697 ../src/wxDFast.cpp:1721
#: ../src/wxDFast.cpp:1734 ../src/NewDialog.cpp:410 ../src/NewDialog.cpp:438
msgid "Error..."
msgstr "오류..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1546
msgid ""
"The file isn't in the path that it was saved initially.\n"
"Do you want to change only the old path for the current one?"
msgstr ""
"파일이 최초에 저장된 경로에 없습니다.\n"
"오래된 경로 정보를 현재 정보로 변경하시겠습니까?"

#: ../src/wxDFast.cpp:1546
#, fuzzy
msgid "Filename:"
msgstr "파일 이름"

#: ../src/wxDFast.cpp:1548
msgid "Continue..."
msgstr "계속..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1564
#, fuzzy
msgid "Check integrity is disabled."
msgstr "데이터 완전성 확인"

#: ../src/wxDFast.cpp:1573
#, fuzzy
msgid "Checking file's hash..."
msgstr "파일의 MD5 확인 중..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1583
msgid "The file was verified successfully."
msgstr "파일을 성공적으로 확인하였습니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1583 ../src/wxDFast.cpp:1732
msgid "Success..."
msgstr "성공..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1590
msgid "The MD5 calculated previously is different from the current one."
msgstr "이전에 계산된 MD5 값이 현재값과 다릅니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1591 ../src/wxDFast.cpp:1598 ../src/wxDFast.cpp:1605
msgid "Old"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:1592 ../src/wxDFast.cpp:1599 ../src/wxDFast.cpp:1606
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr ""
"\n"
"현재 MD5 =\t"

#: ../src/wxDFast.cpp:1597
#, fuzzy
msgid "The SHA1 calculated previously is different from the current one."
msgstr "이전에 계산된 MD5 값이 현재값과 다릅니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1604
#, fuzzy
msgid "The SHA256 calculated previously is different from the current one."
msgstr "이전에 계산된 MD5 값이 현재값과 다릅니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1613 ../src/wxDFast.cpp:2479 ../src/wxDFast.cpp:2542
msgid "File not found."
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1623
#, c-format
msgid "Folder %s doesn't exist."
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:1653 ../src/wxDFast.cpp:1670 ../src/wxDFast.cpp:1697
#: ../src/wxDFast.cpp:1721
msgid "Unable to open the clipboard!"
msgstr "클립보드를 열 수 없습니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1732
msgid "The configuration was exported successfully."
msgstr "성공적으로 설정파일을 저장했습니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:1734
msgid "Error exporting configuration."
msgstr "설정 내보내기 중 오류"

#: ../src/wxDFast.cpp:1740
msgid "Select the file..."
msgstr "파일 선택하기..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1805 ../src/wxDFast.cpp:2085 ../src/wxDFast.cpp:2194
#: ../src/wxDFast.cpp:2297 ../src/wxDFast.cpp:2845 ../src/wxDFast.cpp:2856
#, fuzzy
msgid "Download started"
msgstr "wxDownload Fast 사이트"

#: ../src/wxDFast.cpp:1820 ../src/wxDFast.cpp:1833
msgid "Command :\t"
msgstr "명령 :\t"

#: ../src/wxDFast.cpp:1820
msgid "Shutdown Command..."
msgstr "컴퓨터 종료 명령..."

#: ../src/wxDFast.cpp:1833
msgid "Disconnect Command..."
msgstr "연결 끊기 명령..."

#: ../src/wxDFast.cpp:2069
#, fuzzy
msgid "Download waiting"
msgstr "파일 다운로드 재시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:2146
#, c-format
msgid "NEW RELEASE: wxDownload Fast %s is available."
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:2148
#, c-format
msgid ""
"wxDownload Fast %s is available.\n"
"Visit https://wxdfast.dxsolutions.org for more informations."
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:2225
#, fuzzy
msgid "Calculating file's MD5..."
msgstr "파일의 MD5 확인 중..."

#: ../src/wxDFast.cpp:2244 ../src/OptionsDialog.cpp:660
#: ../src/OptionsDialog.cpp:663
#, fuzzy
msgid "Downloaded successfully"
msgstr "파일을 성공적으로 읽었습니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:2248
msgid "Downloaded ended with error"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:2275
#, fuzzy
msgid "Download statistics"
msgstr "wxDownload Fast 사이트"

#: ../src/wxDFast.cpp:2276 ../src/wxDFast.cpp:3335
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: ../src/wxDFast.cpp:2277 ../src/wxDFast.cpp:3336
msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

#: ../src/wxDFast.cpp:2278 ../src/wxDFast.cpp:3337
msgid "Time Passed"
msgstr "지난 시간"

#: ../src/wxDFast.cpp:2279 ../src/wxDFast.cpp:3338
msgid "Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: ../src/wxDFast.cpp:2305 ../src/wxDFast.cpp:2873
#, fuzzy
msgid "Download paused"
msgstr "wxDownload Fast 사이트"

#: ../src/wxDFast.cpp:2376
msgid "Error: couldn't accept a new connection"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:2479 ../src/wxDFast.cpp:2542
msgid "Information..."
msgstr "정보..."

#: ../src/wxDFast.cpp:3056
msgid "Maximum number of connections"
msgstr ""

#: ../src/wxDFast.cpp:3057
#, fuzzy
msgid "Download bandwidth"
msgstr "다운로드 대역폭 (kB/s):"

#: ../src/wxDFast.cpp:3058
#, fuzzy
msgid "Number of pieces"
msgstr "연결 시도 개수"

#: ../src/wxDFast.cpp:3059 ../src/wxDFast.cpp:3341
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../src/wxDFast.cpp:3061
#, fuzzy
msgid "Downloaded is scheduled"
msgstr "선택한 다운로드를 일정에 추가합니다."

#: ../src/wxDFast.cpp:3332
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: ../src/wxDFast.cpp:3333 ../src/wxDFast.cpp:3374
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: ../src/wxDFast.cpp:3339
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: ../src/wxDFast.cpp:3340
msgid "Attempts"
msgstr "연결 시도"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:35
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:52
msgid "Attempts:"
msgstr "연결 시도:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Time between the attempts in seconds:"
msgstr "상태를 업데이트할 간격 (초)"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:64
#, fuzzy
msgid "Number of simultaneous downloads:"
msgstr "동시 연결 수 제한(&L)"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:70
msgid "Remember the last settings on the New Download box"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:74
msgid "Shutdown when all downloads finish"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:78
msgid "Disconnect when all downloads finish"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:82
msgid "Show dialog box when program closes"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:86
msgid "Refresh rate of the download list (millisecs):"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:92
msgid "Restore the main window when all downloads finish"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:96
msgid "Hide the main window when you start a download"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:100
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "새 버전 업데이트 자동 확인"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:104
msgid "Show notification on finish download"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:107
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Check Integrity by"
msgstr "데이터 완전성 확인"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:127
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:133
msgid "Default destination:"
msgstr "기본 대상:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:154
msgid "Shutdown command:"
msgstr "컴퓨터 끄기 명령:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:159
msgid "Disconnect command:"
msgstr "연결 끊기 명령:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:167
msgid "Paths"
msgstr "경로"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:173
msgid "Use a Proxy Server"
msgstr "프록시 서버 사용"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:177
msgid "Proxy Server"
msgstr "프록시 서버"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:179
msgid "Server:"
msgstr "서버:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:184
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:196
#, fuzzy
msgid "Proxy Server Authorization"
msgstr "프록시 서버"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:198 ../src/BatchDialog.cpp:45
#: ../src/NewDialog.cpp:64
msgid "User:"
msgstr "사용자:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:201 ../src/BatchDialog.cpp:49
#: ../src/NewDialog.cpp:68
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:210
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:216
msgid "Show Graph"
msgstr "그래프 표시"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:220
msgid "Graph refresh rate (millisecs):"
msgstr "그래프 새로고침 시간(millisecs):"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:226
#, fuzzy
msgid "Graph maximum value:"
msgstr "그래프 최대값(kB/s):"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:254
msgid "The text area Width (pixels):"
msgstr "텍스트 상자 너비(픽셀):"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:260
msgid "Graph height:"
msgstr "그래프 높이:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:266
msgid "Text font size (points):"
msgstr "글자 크기(포인트):"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:272
#, fuzzy
msgid "Download line width:"
msgstr "메인 라인 두께:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:278
msgid "Background colour:"
msgstr "배경색:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:282
msgid "Graph grid colour:"
msgstr "그래프 그리드 색:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:286
#, fuzzy
msgid "Download line colour:"
msgstr "메인 라인 색:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:295
msgid "Speed font colour:"
msgstr "속도 표시 글자색:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:302
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:308
#, fuzzy
msgid "Finished piece colour:"
msgstr "탭 설정"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:312
#, fuzzy
msgid "Unfinished piece colour:"
msgstr "메인 라인 색:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:325
msgid "Activate scheduling"
msgstr "일정 활성화"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:329
#, fuzzy
msgid "Start date:"
msgstr "시작 날짜:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:330
#, fuzzy
msgid "Start time:"
msgstr "시작 시각:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:337
#, fuzzy
msgid "Finish date:"
msgstr "종료 날짜:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:338
#, fuzzy
msgid "Finish time:"
msgstr "종료 시각:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:345
msgid "Deactivate downloads on:"
msgstr "다운로드 비활성:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:358
msgid "Between"
msgstr "사이"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:361
msgid "and"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:365 ../src/NewDialog.cpp:48
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:385
msgid "Scheduling"
msgstr "일정"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:391
msgid "Unlimited bandwidth"
msgstr "대역폭 제한없음"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:394
msgid "Limit band width independently for each download"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:397
msgid "Limit band width for the program (in KB/s):"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:419
msgid "Bandwidth"
msgstr "대역폭"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:425
msgid "Please visit"
msgstr ""

#: ../src/OptionsDialog.cpp:427
#, fuzzy
msgid "wxDownload Fast Web Extensions"
msgstr "wxDownload Fast 사이트"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:432
msgid "Browser Integration"
msgstr "브라우저와 통합"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:544
#, fuzzy
msgid "Select the directory"
msgstr "디렉토리 선택:"

#: ../src/OptionsDialog.cpp:554
#, fuzzy
msgid "Choose a file"
msgstr "파일을 선택하십시오..."

#: ../src/OptionsDialog.cpp:622
msgid "Remove some items before adding a new one."
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:24
#, fuzzy
msgid "Add new downloads"
msgstr "새로운 다운로드 추가"

#: ../src/BatchDialog.cpp:29 ../src/NewDialog.cpp:32
msgid "Save to:"
msgstr "저장하기:"

#: ../src/BatchDialog.cpp:34 ../src/NewDialog.cpp:37
msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

#: ../src/BatchDialog.cpp:36 ../src/NewDialog.cpp:51
msgid "Address List:"
msgstr "주소 목록:"

#: ../src/BatchDialog.cpp:39 ../src/NewDialog.cpp:54
msgid "Only the selected addresses will be downloaded"
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:43 ../src/NewDialog.cpp:62
msgid "Server Permission"
msgstr "서버 권한"

#: ../src/BatchDialog.cpp:55 ../src/NewDialog.cpp:74
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#: ../src/BatchDialog.cpp:57 ../src/NewDialog.cpp:76
msgid "Now"
msgstr "현재"

#: ../src/BatchDialog.cpp:64 ../src/NewDialog.cpp:83
msgid "Segmented download"
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:66
msgid ""
"Split download into how many\n"
"pieces?"
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:80 ../src/NewDialog.cpp:99
#, fuzzy
msgid "Download bandwidth (in KB/s)"
msgstr "다운로드 대역폭 (kB/s):"

#: ../src/BatchDialog.cpp:83 ../src/NewDialog.cpp:102
msgid ""
"Set band width limit for this download.\n"
"Set \"0\" to unlimited."
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:92 ../src/NewDialog.cpp:111
msgid "Execute the following command after download completes"
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:296 ../src/NewDialog.cpp:365
msgid "The URLs are empty"
msgstr ""

#: ../src/BatchDialog.cpp:296 ../src/BatchDialog.cpp:302
#: ../src/NewDialog.cpp:365 ../src/NewDialog.cpp:371
#, fuzzy
msgid "Warning..."
msgstr "이동 중..."

#: ../src/BatchDialog.cpp:302 ../src/NewDialog.cpp:371
#, fuzzy
msgid "The destination doesn't exist"
msgstr "대상 디렉토리 사용"

#: ../src/NewDialog.cpp:40
msgid "Address:"
msgstr "주소:"

#: ../src/NewDialog.cpp:46
msgid ""
"URL to download\n"
"Example: http://www.foo.com/foo.exe\n"
"Example: http://www.foo.com:80/foo.exe\n"
"Example: ftp://ftp.foo.com:21/foo.exe"
msgstr ""

#: ../src/NewDialog.cpp:59
msgid "Add on top of download queue"
msgstr ""

#: ../src/NewDialog.cpp:85
msgid ""
"Split download into how many\n"
"connections?"
msgstr ""

#: ../src/NewDialog.cpp:410 ../src/NewDialog.cpp:438
msgid "The URL is invalid!"
msgstr "URL 이 정확하지 않습니다."

#: ../src/NewDialog.cpp:421
msgid "Edit the URL"
msgstr "URL 편집"
